下年立法會選舉係咪沿用今年初選結果？

白頭佬 黃碧雲唔好出嚟啦！